美金融大亨巴斯 (Kyle Bass)驚爆鄧小平家族勢力密謀推翻習近平皇帝制

海曼資本創辦人巴斯12日在推特上爆料：「習總書記在中國有麻煩了。根據我的內部消息，黨內菁英想讓習近平走人，廣東的菁英（鄧大叔的家族）正在開始策動變革，反對所謂的『終身皇帝』。」

Secretary xi is in trouble within China. According to my sources within, the party elite want xi gone. The Guangdong elite (Uncle Deng’s family) are beginning to rattle the cages of change against the supposed “emperor for life”. #XiJinping #china #ChinaLiedAndPeopleDied

推翻終身制唔夠，希望成個支共解體

推走一隻魔鬼由另一隻魔鬼取替

連登大量分化引戰樹敵屌狗屌藍無意義post
其實Twitter日日打緊仗
全世界都屌緊支那
分化狗玩爛連登無用
真係敵得過全世界網民咩
你地老闆就快玩完

80國聯軍
支那真係仆街了
5毛黑警港共支聯辦日日連登洗版出垃圾post都無用

支持薄熙來重新出來平反，清算刁近平全族

薄 行毛左條路線嫁wo

笑左

鬼佬版郭文貴，佢啲嘢茶餐廳廢老水平。

密謀到全世界都知
仲算唔算密謀？

唔好咁快死呀習近平
你要攬炒呀麻，攬哂成個支那呀

2廣獨立聯省自治

等佢哋出嚟打生打死，中共滅亡
睇見刁家族滅族我就高興

哩D 野如果係真0既, 講出黎只會壞大事
你估條KYLE BASS 會唔會咁撚蠢

啲咁秘密嘅嘢用啲咁唔秘密嘅方式講出嚟